此外，由于NBCU的节目将根据产品销售进行衡量，广告商将能够自行判断NBCU的结果是否与其内部数据一致。NBCUniversal测试新的测量程序，以证明它可以推动广告商的产品销售|蒂姆·彼得森| 2020年9月17日| Digiday
相反，该国至少有193000人死亡，这一数字可能被低估了。特朗普将冠状病毒死亡人数归咎于蓝州，但最近的死亡发生在红州。| Philip Bump | 2020年9月16日|华盛顿邮报|
正如《现代零售》（Modern Retail）此前报道的那样，沃尔玛目前专注于客户保留，专家们预计会员计划将有助于提高这些数字。沃尔玛如何宣传其新的忠诚度计划，沃尔玛+|克里斯蒂娜·蒙洛斯| 2020年9月11日| Digiday
圣地亚哥统一组织还没有提供类似的数据，但我们知道该地区很担心。学习曲线：圣地亚哥统一组织害怕孩子们选择退出|威尔·亨茨贝利| 2020年9月10日|圣地亚哥之声|
库什纳是总统的女婿，也是他政府中最有影响力的人物之一，据说他在愤怒中被广泛引用。鲍勃·伍德沃德（Bob Woodward）关于特朗普的新书《愤怒》（reymashayekhi）的5大启示2020年9月10日《财富》
有传闻说井中发出尖叫声和闪光，还有报道说有一个白衣人。纽约最悲剧性的鬼爱极简瑞典时尚|尼娜·斯特罗奇利奇| 2015年1月8日|每日野兽
甚至其他有色人种也认为狂欢是一个奇怪的人物，因为密西西比州从来没有过大量的自由黑人。取代杰斐逊·戴维斯成为参议院议员的黑人|菲利普·德雷| 2015年1月7日|每日野兽
参与暴力的人，他们想方设法不惜一切代价留在这里，继续制造麻烦。墨西哥牧师被判谋杀罪|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽
他们中的一些人对大屠杀中600万犹太人的死亡人数提出了质疑。追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那州种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽报
但最后一位以明确的宗教方式行使古代个人权威的国家人物是罗伯特·F·肯尼迪。没有神，没有警察，没有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野兽
他个子很高，身材也很熟悉，火光在他金黄色的短发的卷曲中闪烁。邦德男孩|乔治·W.（乔治·华盛顿）奥格登
他们的机会和收入相对较少，为了生存，他们必须仔细考虑。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
就在这时，一位伟大的悲剧演员的脸和形象开始萦绕在她的想象中，搅动她的感官。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
特里桑突然开始呻吟，双手紧握，这是一个没有那么荒谬的可怜人。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
她比他高出至少三英寸的高个子，在威严而不粗俗的自我控制方面是美丽的。贝拉·唐娜|罗伯特·希金斯